[#1有懶人包] 網購口罩集運討論26

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

[尋人] Post#24叫行人嗰位巴打
Tenso好似調轉左你同我份件
你啲口罩喺我度啊 如果你見到麻煩tg我
Admin如果方便可唔可以幫我PIN 多謝你

相認左了 唔該哂

有無住鴨利洲用tenso既巴打收到DHL多左6盒口罩?? 我朋友話TENSO搞錯左放埋入去, 而家罩又收唔到, tenso又唔理佢 見字可唔可以聯絡 tg @ktgwyj

想問下有冇人知TENSO編輯商品內容點對返件貨?
因為而家TENSO入果個包裹號碼同我amazon果D Tracking ID冇一個對到

又有tenso苦主
睇嚟tenso唔止兩件貨有問題

唔知BNS今日又處理左幾多新貨
幾有耐性都慢慢無晒

各位請教巴絲
我tenso有7盒罩 約4320g
如果寄DHL 大概幾多錢？Ems依家洗唔洗一個月？？
如果真係搵cd轉dhl係英or中同佢講？

今日BNS派彩未呢，有2單等緊email

post100唔知入到庫未呢

Tenso合件出事

佢地拆貨磅重入系統, 你要入返銀碼前對吓岩唔岩

呢個係DHL?

EMS

其實BNS拆咗幾多貨 又或者到底有幾多櫃船運嘅貨到咗香港

咦 都快wo 用tenso?

又天選之人

新貨應該冇乜影響
但係舊貨點清就真係想知
佢ICN-HKG差唔多每日兩三班仲要係中轉站
但NRT-ICN真係好撚機

yes

可能係#2個位黎

請問你有冇用包集中？

有
兩個1313

我三份件：
1. 2020-02-04 簽收，02-16 入倉，02-18 轉回港途中，唔知會唔會下年先到香港
2. 2020-02-05 簽收，02-17 入倉，02-18 轉回港途中，唔知會唔會下年先到香港
3. 2020-02-05 簽收，到而家都冇聲氣

Shipbao預先集運即係咩

我收到一份可以攞，但係另一份明明同一日上船，但係未有得攞

已經放棄左 中意派就派啦

我9號出庫 都係17-29 但依家都未變轉運單

撚狗咁撚 佢再update 都無用 信任破產

8 號都未轉 你等等啦

好多隻櫃，睇個勢應該一隻隻咁拆+上架，如果有積貨應該又會塞死後面d櫃

今日BNS仲有無派彩？

我通常都下午至夜晚先見email

BNS FB啲護主犬真係CLS
講句急都唔比

拆晒都要諗handle到唔到人流

你都未去睇埋TG, 直情係瘋人院
我leave埋TG苦主group, 真係頂唔順

擺明入面有人撩事鬥非

有冇人慘到30/1 日本簽收左既貨但BNS庫都未入

其實有條款唔代表可以無責任, 佢講左就係
之前消委會講過, 合唔合理都好重要
除非好似航空公司果D條款, 比班精英律師lun過晒

其實d 人咩心態，希望哩d人只係佔香港少部分。明明班苦主好慘，係間公司衰，d護主狗係咁串人。好似小學生，現實世界唔知幾慘

唔係話無責任，意思係報警無用我都有件2/3未出

多左盒N95, 賣出去幾多錢先叫良心價

有冇人用4px

其實仲有含隱條款，姐係行規你一告要告曬全行違約先得

見你係對家，仲唔乘機搞你都唔得啦

對家指咩？好多範疇㗎，自己諗諗

可能我老啦，係外國生活耐左，返到香港，真係覺得香港人無同理心，又多大愛撚。
仲有香港人真係好串，一味串人，睇人仆街。準備移民吧啦

今日果班海運 , 攞貨喎,
咩環境, 有冇人去咗, 講下感受, 係咪好多人.

尋日簽收，今日入倉俾錢，準備開始無了期等待

最好笑係Bns cut 電話enquiry 原因係話集中處理貨件
個個拍手叫好
根本就唔撚想聽電話比人屌

我frd就已經拎到船運貨
佢話去到見到勁多板貨
個個員工都冇停手咁做

諗諗都知，間間都出事，有啲嘢唔係自己控制到

好想叫Bns收皮
扮咩偉大
明明做唔切又要扮曬做得切處理得完咁
一開波自己又唔衡量下

其實唔洗聽電話真係慳好多時間

用tenso有一盒單丁既1539/1588寫住不可集中包裝..有無巴打都有呢個情況

最慘係啲貨仲係黑洞梗呢

咁嘅時期知唔夠人手又唔增加人手 想點
Time management 又安排得咁混亂
仲要一開波呃班客話到左
後來俾人發現先死死氣講翻排緊機會
真係得啖笑 以為可以瞞天過海

機位*

我自己夠貨，係差一件貨者。
我都明白個情況。
睇唔過眼既係點解香港人咁鐘意睇人仆街，點解咁串者。食花生無問題，但不斷串人攞景就真係個心態有問題

尋日幾點delivered?
尋日4點幾delivered 依家都未入庫要等幾耐先會入庫

電話好多都係FAQ, 重要冇得copy & paste然後條hotline jem左又俾人屌, 啲人又鍾意網上問一次打電話問一次

香港人係咁架啦

我十幾件船運得一件拎得
真係好想知幾時再派彩

人生靠呢d黎爭取存在感成就感

SALES, 係咁講野...
唔聽電話就話全力去處理貨件.
價錢貴, 就叫 個價高.
苦瓜 叫 涼瓜
絲瓜 叫 勝瓜
單位空咗, 叫 單位吉咗

我又冇阻住你diu
要diu乜都可以拎嚟嘈
我只係覺得已經好盡力做嘢

反而FILO呢個真係要diu
我都係受害者

但其他貨運出問題ge，你估佢好想停住唔出貨咩，前世未俾人diu過依家特登摟diu咩

其實幾失望，藍絲已經多架啦。
仲有一批不知所謂既人，仲有大愛撚。

可唔可以share 下係幾時入庫的?
邊間? 幾錢

我尋日有件貨搵4px 送船

你EMS應該可以今日或者聽日到

我覺得尋日已經派哂

開始派緊, Facebook有人收到email

咁我F5下先

有update都冇信用？

利申 咁平應該以後都會用

Ship with amazon jp 係咪即係一係老人一係貓？
定係真係會amazon 自己ship?

星期日：

想知星期一快咗幾多？

有update唔代表有信用

認真 可以咁樣逼鳩人用自動轉運架咩?
我有兩件貨本身諗住pack埋一齊俾
而家咁樣咪要硬食分兩次既運費??

睇好彩 amazon 多數周未請外賣仔送

Update 啲假嘅你都岩？
利申用左幾年bns 添 今次真係徹底失望
又話處理sagawa 會快好多 去左邊？

仁川成田無解啊 真係等 佢都捽緊運輸公司

聽少啲電話拆多快啲櫃都係好事黎嘅
唔係連船都積住成堆又攬炒

佢啲Update曬鳩氣啦
本身寫我幾件貨11/2 到港，之後突然轉哂做成田仁川等候機位

我記得之前BlackFriday都要等兩三個星期
講緊冇cut機位，依家啲成個貨運業出事，亂都唔出奇

其實係架
不過你係Fb講又比人屌$22 都慳

仲有你要出去葵芳拎

補充 明明寫左6,日唔好送貨 d 撚屌外賣仔都係六日送

小心，好快有一堆人話你西客，人哋蝕住做但你少少錢都斤斤計較，每件比多22都平過你食炒價etcetc

師兄快d走呀

咪講咗四捨五入計

可能我唔係仁川係直接貨櫃上船
起碼佢update係到左香港
最多未拆到櫃上架啫

tenso可唔可以叫佢報完dhl價 之後用返ems?
得個1636 ems好那貴

厲害了 我的BNS

所有於葵芳臨時自提點取件嘅船運貨件重量都會以四捨五入計算，即尾數 0.49 磅以下會退位，尾數為 0.5 磅以上則會進位，

以前ebay買野真係玩足一個月先收到貨
開左單但未收到貨已經拖一兩星期
中間送到邊唔update

哇黑洞貨

8號批船運幾時拎得呀

逼鳩人去葵芳拎貨都得啦, 人地會話非常時期非常對應

慘到仆街
我仲要問過佢地幾次
佢地答我呢件貨好可能係直接到香港先轉Status
屌佢 根本庫都未撚入
佢老母
真係嬲到仆街

利申： 唔撚係貪平 只係用開呢間垃圾 好撚後悔

我那件17 FEB-29 FEB仲是海外出庫

佢講到會有好多Human error真係好得人驚 尤其係貼錯Label 唔啱Tracking number 攞錯貨

我暫時十件都仲未有一件收到Code
冇哂期望了

你係屌人鏈嘅最高層

好盡力做嘢同做錯係冇衝突
可以好盡力做嘢 但又不斷做錯
呃客話到貨已經夠曬位俾人入啦

唔明點解嗰人成日吹奏Bns
唔係佢公司好 係同其他比相對地冇咁差
做得好同做得冇咁差兩者有段距離
黃店唔係大曬市面上仲有好多公司係黃店又做得好快佢

利申 用緊其他公司 到貨由入庫計起都係4日內嘅事 問親客服親都覆

bns你時間管理做得唔好就要認 呢嗰唔係叫屌 係講個事實出嚟 唔好下下話人指出個事實出嚟就話嗰客屌佢啦 佢仲係fb打「其實我都好唔開心」 你估嗰客好開心咩 嗰frd件貨1月尾買 成個月都未入庫問親客服都係copy n paste 叫人留意fb資訊 唔答件貨到邊 將心比心 如果你遇到咁情況 你可能夠罩用你等得 有冇諗過好多人全家份量嗰罩都係bns 你不如理解下點解嗰人咁心急 等罩用要開工用
到時一定又會有班人衝出嚟話「唔等得咪用其他公司囉/食炒價啦」 又要回帶啦 係你bns呃班人預某個時候會到 咁大家自然當初就會信你 預翻個時間可以拎到貨 已經唔止一次發生
做錯就要認 唔好話人屌錯

想問下老人delivery rescheduled 嘅話洗唔洗搵佢？
定係由佢乜都唔洗做？ 之前都係amazon 直送未中過老人

又慢又錯，想點呢？

我2月2都未入
痴線

我諗我好撚有資格屌佢

倉庫既最深層

直頭屌曬全場啦

我五件都冇
仲諗住泡菜跌左落海
連呢堆都跌撚左落海

尋日6PM簽收
今朝10AM入庫

經歷過BF，明知大貨，我都預期有排等
可能咁樣睇嘅角度有啲唔同

我唔排除好燥嘅冇玩開外國網購

btw 我都有單倉底

佢係邊度挖番件貨出黎

[size=5]大家睇下#165 又有證據啦
嗰人成日話人亂屌Bns 😂 我以事論事 [size=5]

屌 好嬲啊

定係要合咗箱先睇到

我仲有幾件2 月頭
係未入庫

我朋友係日本用ems 寄香港都要3-4星期啦
宜家咁忙 好正常要等咁耐

笑左

好搞笑見到咁大段字quote我

我都冇反對你，又冇話你diu錯
不過我唔會加入一齊diu你講個啲point
大家睇嘅角度唔同

但你diu FILO我就加入

Same here
算啦 都唔急得 係灰鳩左d 姐

我最驚係3 月都未有
不過睇個勢都似

講真你話我買衫買玩具就話者
而家講梗口罩呀

收到貨仲屌d乜
我31號入倉都仲未收到

應該又唔會既 唔入黑洞就得

收到貨

集中包裝先

係有入庫先岩

其實空運果堆係咪變哂黑洞
真心問

用日本郵便先係苦主 冇number連件野係邊都唔知

老人與貓 仁川 成田 ...

合咗箱會反而睇唔到
你咁樣似係佢入漏咗, 如果擔心真係問下好啲

俾個參考你
我就用中文同cs講，不過呢排cs覆得慢咗

唔淨止係覆你 打出來係借個位索性比埋其他人睇
#165又有苦主啦 屌佢有理有據 就唔叫亂屌啦
作為一個旁人 亦曾經係bns嘅舊客户
見到咁嘅情況係叫評論下 當然亦可以事不關己 己不勞心啦 anyway bns 佢都食得屎啦 咁得罪班舊客

賣家用定形外去寄啊？

屌，問得唔清楚，用DHL都係要先集中包裝再email?

我有幾件都係呢類貨
我已經當唔見左

即係有郁緊，唔係黑洞？

正式宣怖 BNS就係一個黑洞

BNS收左我花輪老人院件貨啦

啱呀

開始陰謀論諗係咪專恰舊客

美國國內郁緊囉

真 跌左都唔知

Tenso + DHL 真心快, 4日又黎5盒
貴少少都抵

定形外即係平郵? 件野係骨黎 幾細件 預左當唔見左

10/2出庫嗰批琴日到哂香港嘟機等緊拎

今日船運真係有派彩

每一間都有每一間嘅苦主
你話A今次咁差以後唔用
轉用B
但當你轉左去B之後, 可能貸運已經正常返...
咁你就以為B好好
其實可能間間都handle唔到今次唔知幾多年一遇嘅貨運大混亂

細件又平既話應該都係平郵唔俾錢加追蹤果啲, 等啦惟有

來吧！！！大混亂！！！！

Oh 係..我食懵左
唔該晒

BNS 琴日變左轉運單揀左去觀塘拎，幾時先有？

我估都係貴過 所以直接用ems算 thx

明解，有無集中包裝教學點樣抵

今次仆街了
早過你delivered但未入庫

你ems幾號 好重？

屌人鏈

比隻海豚嚇親

日系集運唔駛自己入
只要跟足個地址跟會只編號

所以諗係失件，夾喺倉底，定無入機去咗仁川

其實16號晚已經轉左呢個status

有無人知老人保管中return件貨有無得refund
等bns等到癲

你個case轟炸bns啦
有冇得查有冇人signed

same 31/1 送，1/2 hold 係老人到，早幾日問佢又係話到香港先轉status，最後16/2 日本入庫，仲要有1313 x3

下午過去葵芳拎一盒小童，好多人，記得走到隧道盡先上，唔係走上路又多車又難行，工業區女仔夜晚搵個伴好D，座工廠大廈果區算新淨

個倉有幾多尺到?

我D 1313庫都未撚入 屌

5單一齊11同12號delivered
姨家有2單已經有提貨密碼拎得
1單係觀塘總倉
1單剛係大阪上機
1單係... 仲未出庫 哈哈哈
睇彩數吧

無人理

庫都未入應該唔關機位事…amazon自己送既話,不如你試下問埋amazon cs拎簽收證明, 睇埋會唔會係佢就咁放左門口就算

繼續轟
有冇得睇sign？

wa...你呢件真係石沈大海....22日

日系公司係指日本公司集運, 直接用速遞送去外國地址
lotpost依類係香港公司, 一Lot運晒返香港先慢慢玩, 有自提點

佢都話forwarder所以無得睇

舊倉定 船運專用倉?

送貨員有太多可能性, 但就算係置き便佢都會影相留底, 所以都係問amazon拎左憑證先, 之後用黎轟bns都好啲

有冇人知tp surgical mask真定假

你好好彩我差唔多時間幾單都未出庫

咁你一係直接報失

shit

依家根本無定向

今日有無新既派彩

我想知我件老人貨點多少少

今日直頭唔見有人話收到

我咩都冇

今日船運派彩係咪都係8號出庫嗰d

美國倉經ANC中轉直飛香港

請問當時delivered之後等左幾耐先入庫?

印象中有2 3 單係即日 淨番ge 就第2日朝早都入埋了

係咪收到email先去拎?

個個都咁快入
仲未入好驚

其實拎得既一定有email, 唔使成日f5

不過我已經中左f5強逼症

好大，可能佔半層，呢批貨如果現有提貨點根本應付唔到～大家快D清咁D～

仁川大貨當冇咗，可惜買過都困難重重

我下晝都係無

上下晏都有 就係一單都未到我

哇 巴打好好彩

8號貓中午，轉運單都冇

pip唔識, 比朋友首選 BMC

$22再加車錢
又會比人話可以買多盒原價口罩

我比左pip bmc畀朋友，純粹亂揀

緊係好野反返比自己

吊船運幾時有得攞 又話同空運差唔多時間 遲黎先上岸不突至仲要我依d早買要去葵芳攞 吊

...佢唔記得打直接send左出去？
再send啦

813係呢隻？我買果陣553咋喎

你地tenso repack等左幾耐

用過OK舒服, 呼吸都易
我手上係7 days EX

一日

有冇BUYUP 苦主? 貨就簽收咗
但網頁就長期顯示未簽收

我認得個名
試過買嘢寄便利店爛咗少少配件
email相比CS佢1個鐘內就覆，仲自動幫我refund唔洗退貨

我自己就中意bmc (藍盒fit mask) 多過fitty

岩岩諗番 bns出得咁慢
就係唔想太多人聚集 散播病毒
怪錯左佢

呢隻耳痛唔痛？

我係呢盒

我係100大盒
應該唔係ex?

tenso真係爆了
星期五俾錢仲未出dhl tracking number

我唔大面，所以覺得兩邊有個Ｖ位幾貼面好舒服，眼鏡都少霧Ｄ....不過我有個friend(大面男) 就話太貼話焗

你好朋友

有無人用隊長今日運到去倉

你可以上bns fb做top fans

大家都係朋友

如果再有貨返，tenso你會用dhl定ems? 兩邊都爆，我都好苦惱

快適繩粗D，好舒服，bmc pip呢兩款好幼，應該好痛，有冇pip用後感

我盒50個嘅都到左shipgo $115 快到
不過佢哋無repack服務所以唔急都係唔運口罩去啦

10號朋友

岩岩問左老母
佢話pip幾舒服無咁焗
利申 老母都幾豐腴

我大貨pip，另一牌子幼繩好痛

開始懷疑自己D貨究竟係唔係真上船

我中午出, 仲未轉運

幾點出庫嫁

8號12點嘅朋友

未收到

等下啦～會有，今日去拎，見到入面仲拆緊分貨

睇返上邊, 好似下午?

根本冇上船!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係，好舒服，棉花感覺～

有冇人知shipbao預先集運即係點

你呢批應該到咗未拆

想問有冇人戴過家樂氏

好想試下．．．唔知Ｄ快適幾時先出老人院．．．

可能下個update變返日本入庫

有成 1000 隻罩喺佢地度
一單都未派
個觀感係預 29 號先拎到 fit d

快適，佢主打條繩～AirPod同入耳式分別

我信啊．之前以為到左香港，原來仁川等緊機位

真定假呀 我5號出 仲係阿拉斯加

好 不過都唔知幾時收到

我屌!!!!!!!!!!!

我3件船啱啱有2件收到pw喇 唔好放棄呀ching

手足, 有冇個時間參考下
幾時變轉運, 幾時派CODE

Bns終於攞得

邊到返？

已經放棄左呢間公司 dklm

我理解係類似bns d 自動轉運咁。

8號 黑貓 終於輪到我

噚日去到本地倉 今日晏晝收到pw

幾號出

不如大家報有code嘅都補充埋幾號出庫同埋邊間carrier

咩倉 幾號出庫 船定空 會唔會好啲

我連本地倉都未有, 含BIRD

diu5張單冇一張船單拎得

唔想知
知左驚心理唔平衡

入庫通常即日，試過兩日
係出庫慢

想知幾時上船

我果兩件係黑貓6號入庫 之後變左17-29/2船果批

岩岩見到有張船單變左轉運單 但係未收到email未拎得
我係8號下晝出庫

朋友

朋友
5張都係8號12點出
一張都冇
屌

8號12點的朋友

4px 有無gp?

+1

8號11點兩張

仁川終於識郁, 轉咗 已起飛（回港途中）

送到

8號有單入左

8號12點呢櫃應該未得/未到

仁川，已起飛（回港途中）

仁川黑洞終於郁左

我仲未有起色

已起飛（回港途中

係咪要收到email先拎到？

恭喜

我都有張11點幾

已起飛（回港途中）
一月尾，3號出

會唔會係回(成田空)港途中

可能要你地填番啲OT錢

仁川？ 見到佢話已起飛好似個心都起飛埋咁

我4張12
一張3點
全部白果

4px出事？

又話會快返 快條撚 ZZZ

我兩張1點，一張11am都係乜都冇

same
繼續等

same here
唔知佢快定船快

全部仁川單起飛咗

宜家係耐D，我上次成個星期先入庫

5號出庫仁川冇動靜...

8號12點半的朋友

我冇呀!

同你同一日送，日本入庫都未入

dimbuy同bns可能同一代理，尋日dimbuy更新，代表仁川貨郁

仁川巴絲釋懷

有冇人用SunMarket收到佢地個email, 話有張google form可以check番自己件貨, 知唔知條google form link邊到可以搵到

me too

又抽獎

1313 +50 bmc x3咋算大件？

第三批船運（即之後到達的其他批次）
係咪姐係2月尾3月頭果d好滾動呀屌

我日本bns收左件 仲未有動靜
係咪飛緊番黎？

【18/2 貨件狀況更新】

經過同空運公司交涉後，滯留於仁川機場嘅日本貨件將會有 102 板貨件於今日抵港，送達香港倉庫後將會根據出庫次序陸續處理，貨件狀況亦會陸續更新。

第一批船運共 2 櫃約 4,000 件貨件亦會於今日內完成上架，將會陸續收到取件通知。原本預計首兩櫃貨件可以全部於琴日處理完成，但由於處理工序較預期繁複，因此需要較多時間處理，在此向大家致歉，亦感謝各位耐心等候。

第二批船運貨件（即預計 29 日前到達的其他批次）共 4 櫃將會於未來數天泊岸，第三批船運（即之後到達的其他批次）亦會於下周內泊岸，到時我們會盡快拆櫃處理上架。

美國貨件方面亦有 9 板先前停留於美國安克拉治等待機位嘅貨件會於今日抵港，空運公司現時只能逐少安排貨件上機運回香港，但由於已經到達中途站，我哋無法再加錢換取更快速度。我哋已繼續同空運公司商討當中，希望未來數天會有進展。

至於位於美國西雅圖等待機位嘅 60 板貨件，由於未到安克拉治，我哋已經加 10 倍價錢將級別提升至 High Priority，希望可以盡快送到香港（現時貨件已經處於加州奧克蘭）。我哋亦正尋找其他空運公司並循多種途徑將美國倉庫內之貨件安排送港，再有最新消息會向大家公佈，同時亦會於網站上更新貨件狀況，各位可以登入查看。

有人問香港倉庫目前情況如何，現時香港倉庫如架位充裕的話每日可以處理約 8,000 件貨件，但如果未有足夠空間則只能處理 4－5,000 件貨件。在此再次懇請大家，收到貨件已到達香港倉庫嘅通知後請盡快建立轉運單並提取貨件，加快貨件流動等我哋可以有更多空間處理新到港之貨件。

再提提大家想盡快取件請選擇於 Buyandship 葵芳自提點取件，其餘取件地點由於空間有限，需要等待其他人已取件後先可以再有架位上架，輪候時間會較長。而選擇於 OK 便利店或 Alfred 智能櫃取件的話都需要先由倉庫同事檢查貨件大細係咪符合限制，亦需要較多時間，因此請各位盡量選用 Buyandship 葵芳自提點取件，感謝大家耐心等候。

呢幾日雖然未有持續為各位更新進度，但我哋正循多方面解決及處理各種貨件問題。

7號成田仲係成田等緊

應該係17-29果批, 之後係29-3月

High Priority 奧克蘭

有份應該更新咗

Fitty 16.5好貼面, 對我有小小緊, 但唔會覺得痛
其他屋企人用就覺得岩岩好

要10倍價搶High Priority
一黎之前個Low Priority 真係好平
二黎應該真係機位緊張到hihi

鏟到上天花板既結果

8號12點50分的朋友

第二批船運貨件（即預計 29 日前到達的其他批次）共 4 櫃將會於未來數天泊岸

而家先知自己果批未必係第一批船 即係仲未到

都話左架啦
我係fb問佢地到晒未/未到晒幾時會到
比人屌

收到轉運單之後幾時先有email通知攞罩

bns究竟係成田快定2月尾船快呢

快則一日

有無出事我都答唔到 因為我啱啱開始用 主要係睇下有無gp 交流下預番個出庫同到貨時間

屌佢老母係度鳩UP 到全部星期一可以拎咁
結果真係原來直頭未到 CLS 咩

轉左地址係咪唔代表係第一批

頭先問左cs
啱啱入左錢已俾
坐等出庫

希望聽日拎到

做個朋友

有update之後新bns苦主group立即靜曬

bns update左係安克拉治既等死只可逐少排隊
反而遲黎既西雅圖可以加快運到
真係邊度買野都中黑洞

8/9/10號 都中晒第2批, 快D恭喜我!!!!!!!屌!!!!!!!

收到 code / 轉運既係幾點上船 ?

幾時到一點半既朋友😭

8號3:44pm 黑貓 岩岩已拎貨

唔咁講點水你地出葵芳拎貨仲要好似恩賜咁
唔係唔體諒佢地，不過如果佢地星期六日一早咁講大家唔使空歡喜，大家唔會咁灰咁燥

未夠5點有回應enroute to HKG
班痴線佬仲駛唔駛報狗同大裝修

8號1點00分的朋友

有無人仲係老人院保管緊?

今次BNS算係做左好多正面既野
不枉我地比班護主咬足幾日總算有D回報
但我還有一份未簽收未入庫 希望在明天

我屌好撚想死

08/02/2020 2:17 PM
早過你都中第二批船 真係好運

8 號黑貓 3:59pm 等緊

係啦，搞到人一日refresh 十九幾萬次，原來都未到

想知你係唔係第二批船? 參考我張圖喇 DKLM

點解我仲未有消息

我2日

你收到轉運單同email隔咗幾耐

我有一箱仁川黑洞貨終於起飛

一次過送咁撚多貨返嚟
倉底個堆都仲未出庫
有D仲未入庫同收件
三月中都唔知拎唔拎到

老實講, BNS又平, 比人打爆咗都盡力加快, 仲想點, 隨時無錢賺白做仲要比人屌

利申: 中咗老人同阿拉斯加

全球物流大爆炸

未入庫黑洞第十三日

8號11點52分的朋友

17/2 5:25PM轉準備出貨
今朝11點幾收到email拎貨

加快還加快，filo點都唔合理啦下化.................

不過好似已死

我有Ｄ若葉有出院，花輪繼續休養中

仲可以好肯定一定會有班柒頭會等埋發叔件貨合單
分分鐘一陣就會變香港倉攬炒

佢話今日有9板美國貨到
睇下邊個好彩
我其實想知安克拉治總共有幾多板貨排緊隊

韓國
已起飛（回港途中）

3號出庫仁川已起飛

我都想知

不如整個安克拉治group

應該返到香港倉再排次序 遲入早到既等埋先發貨

我諗冇我份架喇。。。

你不如估到香港要幾耐入倉
幾十板幾十板咁

雖然我冇用美國個邊，但有加錢升Priority係做得好
仁川機場102 板貨到港，多唔多我冇咩概念
反而有興趣知呢102板佔總數既幾多%
同埋香港會唔會優先處理呢批貨
至於老人院坐緊既，仲係繼續坐

物流其實好難做到fifo, 以前做過貨櫃場就知攞底個隻難到仆街

BNS教屌咗間空運同轉公司, 真係好難可以屌佢
阿拉斯加跌咗落荒島真係有錢都加快唔到

咁香港個倉都會爆埋

Bns大爆發，做到野

咁撚多貨 仲要一定有人唔拎等埋先集運 一定又攬炒

bns剩係有keep住update呢點已經唔同啦

安克拉治苦主

BNS FACEBOOK
問：辛苦了 可否update埋成田如何?
答：會去仁川再飛香港。

好撚多骨 0.1磅

推你

BNS都話會做返FIFO跟出庫日期搞
但佢仲有冇位擺多111板貨先

我都想聽佢話轉去葵芳拎
但我已落order件貨又出左宜家都冇得轉

點解你地啲骨咁輕 我舊骨3-4磅

因為之前一句控制唔到就唔關佢事
仲要話啲貨到左香港冇人手入，結果係泡菜
點唔㷫呀比班上晒岸既人屌我冇耐性屌我貪平

起碼bns都真係肯take actions

第二批船運貨件（即預計 29 日前到達的其他批次）共 4 櫃將會於未來數天泊岸

係咪即係27-3月6果批

每次9板
可能有三四百板排緊隊

自動嘅出左庫就冇得轉

我都以為係

仲有大把人17Feb - 29Feb都未拎

俾個數字大家參考
一架747裝到40版貨左右

見到遲我日幾出庫嘅人仁川起飛
我表示...

呢單野佢不斷加錢呢幾個月應該蝕到癲
睇下佢之後吸到幾多客繼續用啦

決定未到手都做住迷bns先

咁多板同櫃同時到港會點

就快又要屌架喇
點拆呀
淨係仁川都102板貨....痴撚線....
不如問下其他集運加埋有冇佢一半

仁川悲劇嗰啲係咪終於番到嚟香港

唔彈貨就係咁架喇

最少得清一半貨, 先有得攪. ...

等肺炎過左先啦
而家航班cut哂好難再用佢

我上面都話你整咁慢 仲唔搵人炒散 後面一大堆 肯定攬炒

仲有成田慘案呀

你去幫手拆

第一批船運都未派哂彩 大家唔好咁快灰心住
可能等陣收到email

老實講 去左中途站既
BNS除左屌carrier真係冇野做到

成田

就我理解係
呢102板會跟出庫日期搞
但除呢102板外重有其他貨到港，例如船運或其他空運
佢係資源調配上會點處理
就如你講，唔夠位點? 會其他貨讓路定呢102板等下先

成田黑洞會搬去仁川黑洞

仁川只係部分飛，我無份

佢都一早講左加人手
唔知最後加左幾多

應該係 求其啦 邊板係附近就上咗架先
邊得閒同你分

我嗰啲先喺Portland出咗兩日庫 準備5月先拎

今日出現左個新TG, 跟住BNS大報喜
之後成班人又歌頌BNS
時間與人物岩岩好 !

bns都行左好多步
唔該貨到既快手啲去拎
同埋儘量去葵芳唔該

劇情發展
香港倉爆撚左
完

原本話13號到香港

佢二月頭拍哂心口同人叫人用美帝倉, 我送左去先話積左百幾板未出

係咪唔記得咗早幾日先有班痴線閪喺到喊晒口話0.1磅0.1磅 10件貨就要俾多220蚊
空運嚟嘅都會塞住合併集運，收香港個倉皮

有無人有BNS苦主Group TG Link

預13號既朋友

係，今日見到大量船未拎

希望係啦.....

班乞衣應該會等所有到哂先去拎

今日都有

At local courier's facility (PORTLAND, OR)

加一依家重話要再轉飛仁川，屌咗出聲

講真，價錢我覺得爭得幾多丫，咪出少次去食飯都係度
果陣我係㷫佢知lifo既問題，就一野推落速遞同運輸公司度，腳好多野擠牙膏咁講，比人屌到上天花板先講啲貨係泡菜

機都未有得上

DLLM..終於已起飛

應該仲係17-29

單單仁川都可以積102板貨，後面仲有一堆係成田
佢香港倉大撚鑊

..

唔係啩 係成田已經等左11日又要去仁川等過

17-29 分左兩批
第一批2櫃
第二批4櫃

27-3月6係第三批

8號11點22分的朋友

你三件合埋一齊？？

依度都大把人話等埋先拎啦 一定撞哂車

fedex 上廣州架

呢個係第一批定第二批
未收到email

可惜唔夠hktvmall咁老練
人地爆賣之後加到800送貨, 賣貴罩都無人屌, 尋日仲第一次見門市有人排隊
賺聲譽之餘生意多左又集資成功

17-29 Feb地址寫盈業即係到左香港未

追左幾個公告都好似唔見bns有講, 所以家下葵芳盈業開星期幾?

終於肯加錢

香港貨好似唔上...雖然個hub係個邊

大部分係廣州落 一啲會直接香港機場落

我收到email啦
3點半轉運單 5點就有email

17-29嘅第一批2櫃 到左已經拆完
17-29嘅第二批4櫃未到 將於未來數天泊岸

Sun market先係黑洞

上面果啲係咪買開淘寶以為第二日到
大佬我前年black friday買部ipad都等撚咗成個月（buyup)
今次第一次用bns 1月24買2月8已經到

香港倉爆L硬

我4點先轉運
唔知今晚拎唔拎到

你拎左緊係口響啦

我12點轉運 宜加都未有

入面好多打手護主大愛 完全罵戰grp黎

agger 上面條友戇撚鳩 何不食肉糜

好似搵到bns用間airline既timeable 咩都睇到曬

恭喜各位
香港倉到時又要排著隊入，攞件又要排隊

安克拉治揮手區

我記得以前用速遞試過落左杜拜

more

Fedex平 ???????

都話禁運緊

hihi
我估佢分分鐘有兩三百板貨

兩件仲喺Portland
等到下年

根本就係員工

Freight Forwarding wor

三安倍嘅日本口罩禁運令上個星期三剩係係sun market到生效左啦

我都有一盒N95可放 睇你有冇興趣要埋.

Tg果張唔係尋日有個連登仔去拎影嘅咩

因為都冇咩貨到 咪咁整齊囉

無追post 柒咗sor

係囉，預左等 但佢本身話只係人手問題要多D時間上架
後面先自爆其實仁川黑洞 係呢個想暪嘅說法有問題

根本員工grp黎 你入去屌bns 就會好多人屌返你轉頭

所以我都退咗group

.....

如果張圖係今日真係冇咩人拎 大家拍硬檔去拎啦

唉即係我係第2批 仲諗住今個星期有得拎

Fedex出名貴, 可靠, business用最多,
歐美香港往來都係
當然係講priority收費既件
重身貨就唔會搵Fedex

5點轉運
岩岩收到EMAIL 勁快

第二批船即係幾號出庫?

28/2-7/3
我第三批

係, 遲真係ok, 真係明
唔回應都好過講大話講真
次次bns 都好準時
上到機就ok
以為件貨就到
點知原來重喺人地個機場

船運又唔一早講只係到左2/6
搞到人refresh 左4日
唔講我都唔會追
講左就keep 住睇, 睇到精神崩潰屌
真係咩都做唔到

有冇巴絲知道buyippee合位兩個tracking(兩盒parcel)運費係擺埋一齊量度定點

照計係分開量度將運費加埋咁解啫，right?

有無巴打用過shipgo?
一件1539收15磅錢正常
14號出貨聽日就有得拎
快就真係好快
但逐件逐件咁收運費都幾甘下

shipgo好似一盒1636收$200

計左體積重
日本空氣係貴啲

依D野未比佢地圍爐囉, 此終係臨時點
有幾多人真正參觀過正式既物流倉

係，每次佢 FB update 完以為自己有份，成日去佢個Page同email度F5
但原來次次都係講D唔講D根本無我份

佢係咪第一間放風出嚟嗰間

推
其他多人少少用嘅集運都filo
就算ems都係
老人filo咗 去到集運倉唔通唔出咗先？
等埋fi嗰啲俾佢出先咪仲塞死

個苦主grp勁多無理取鬧嘅人
好似藍絲grp咁發癲

呢間平時都慢

Polar=DHL

明白晒,
唔該晒各位巴打,
屋企就黎用到見底,
tenso又塞左係機場,
bns最快都月尾,
shipgo呢幾百蚊運費又比得過既

借個位，女賣家承認賣黑心口罩

唔會D記啦嘛
D記黎香港點會上上落落

你睇下Polar機尾先啦

我知呀
我話BNS唔會係用D記

其實係咪好多人簽收左但無入庫黑貓話9號收左 但到今日都未入庫

我仍然唔覺得佢仲有選擇的餘地

佢同d記有合作排 可能有少機位分俾人

如果係Fedex就pk 呢幾日無機

Fedex應該係成田仁川果班

今日美國得9板到港
真係難中過六合彩
應該有幾百板係安克拉治排緊

why not citymapper?

Same
又遲嚟先上岸

5號簽收咗到今日都未入庫

次次有post都要開tg就知無好野

正是

8號

件貨係咪失蹤了

我覺得成田仁川有機係polar

如果係Fedex 即係美倉呢幾日唔會有機到hk

兩星期後見

4px 應該又sf緊

點解咁講

你用邊間

hi bro same

行開左成日
有咩update

現時當地倉庫需要額外7個工作天處理入庫，請耐心等候。亦由於日本貨件數量龐大，貨件或有可能直接送到香港，在這情況下，貨件到達日本倉庫約14天，你將會收到有關貨件更新狀況的電郵，後續的集運程序如常。請放心，香港倉庫擁有完善的貨件分流系統，所有貨件都會被穩妥處理。

Copy and paste 姐
繼續等

12 BNS 美國BNS簽收
未入倉既豬咀

訂唔訂過好

有啲野唔方便公海洗版發癲
見到連登不停有人講bns就知實死
bf年年都塞爆 bns自己都講今次勁過bf幾倍
月頭已經分散投資
新用嗰間都filo咗 貨量肯定比bns少十倍有多
遲5日簽收嘅已經到香港 早嘅都仲未搞掂.…我都懷疑自己入錯資料

你真係地獄黑仔王
Ems果兩張咩環境

可能上佐去太空站簽收

兩張幾號？

等到23睇下點 反正都係得個等字

bns

扣左積分

利申:9估

預6月收到

姐係點唔使理佢？

佢六日都唔開工
我果震都係咁 急唔黎

dead body都話冇得搞

到貨啦世界第一

垃圾
我屌你老母
屌你全家

我覺得可能幾啲貨走船
飛機應該無位同買唔到位
佢太多貨 走船真心唔知佢要等幾耐先清到啲貨

其實bns停收7日肯定唔夠

終於離開左仁川機場

在成田等上機的第十二天

4號delivered

好過唔停

Bns不如暗啞底將啲貨走船啦 最穩陣
船食啲貨又多
而家等人地收貨真係有排等

BNS個update無講到仲係成田既貨點

都好

有冇人試過bns 遲過7點去

你未入定仲有預計到貨時間？有機會正常空運

8 9號有OT 唔知上星期 等下

名稱：葵芳盈業大廈（Buyandship 自提點）
地址：葵芳葵豐街1-15號盈業大廈B座5 樓515室 （只限客𨋢上落）
營業時間：星期一至星期日 13:00 - 20:30

我見下面留言有人問 佢地覆話去仁川再返香港 冇講幾時

總算識郁

要隔離收新件14日

Last in first out 幾時到呢

個網唔show地址咋嘛，本身有入咗地址落amazon嘅照買都得
佢又唔彈貨

2月8 既貨拎得未呀

一櫃裝得好多喎

可能人地飛機貨

CLS搵區議員搞鳩郵政

我都係喎庫都未入

垃圾會議員嚟㗎

我地係咪fd?

sorry未睇條link以為區議員

到咗港，未磅，等下

飛機貨呀有冇得拎

我個件仲喺日本

打錯字
走飛機唔知佢幾耐先清得
走船易好多

手動la

你過幾日啦
應該今星期有進展

想知有冇人試過葵芳鍾意恆勝遲過7點上去

得一件船單轉咗轉運單
唔係葵芳都要分幾日呀?

黎緊美國出庫個D BNS會唔會又加錢升High Priority

1月31號訂
2月5號開始係老人院訓
上星期六BNS先岩岩收走左入左庫
但到而家都仲未出庫
19日時間都只係由一個黑洞去左另一個黑洞
DLLM

有轉運單你執到啦 毛都無條呀仲

咪臭係

有貨好拎走先啦屌
後面成堆櫃嚟緊香港呀

前幾日咁大風 隻船行快啲啦

你有貨就去拎啦

屌你地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

從來沒我份

一樣啊絲打
係咪又上撚左船
又話舊貨會空運 我屌

我件1539仲係老人院～ 14號入左老人院未出黎

係囉
做乜9
入撚左庫又無反應
可能又上撚左船 DLLM

毛都無條 x 2

Tenso用DHL/EMS/SAL邊個好呢
1539 +570*2

雖然今日大報喜
但其實已經無晒期望
安安全全一個月內收晒2個件就拜拜

我乜柒都冇啊!!!!

報有貨到香港可唔可以報埋幾號出庫 咩倉 同咩carrier

7號出預13到既成田 閃到香港

10號delivered 既黑貓又入左黑洞
死都唔入庫
啲骨就出埋庫
真係諗唔撚明

幾點出庫我都有7號12am出 仲喺成田

加一